<resources>
    <string name="app_name">Food and Drink</string>
    <string name="food_drink"><![CDATA[الوجبات & المشروبات]]></string>

    <string name="pizza">البيتزا</string>
    <string name="Ingredients_pizza"> \n
        1. ثلاثة أكواب من الدقيق.\n
       2. نصف علبة صغيرة من اللبن الزبادي.\n
       3. كوب حليب دافئ (شبة ساخن).\n
        4. ملعقتان كبيرتان من زيت الزيتون.\n
     5. ثلاث ملاعق كبيرة سكر.  \n
       6. ملعقة كبيرة خميرة.\n
         7. نصف ملعقة صغير باكنج باودر رشّة ملح.\n
       8. لكي تحصلي على عجينة مذاقها مثل الذي في المطاعم أضيفي ربع ملعقة صغيرة من الثوم البودرة.</string>
    <string name="way_pizza"> \n 1. ضعي في الخلاط الكهربائي كوب الحليب السائل مع اللبن واخلطيهم.\n
       2. أضيفي كوباً من الدقيق مع الخميرة والسكر واخلطي المزيج لمدّة دقيقتين.\n
       3. اسكبي الخليط في وعاء وأضيفي الملح، والباقي من أكواب الدقيق "كوبين"،والباكنج باودر، واعجني العجينة جيداً لمدّة لا تقلّ عن عشر دقائق.\n
       4. غطّي العجينة واتركيها في مكان دافئ حتى تتخمّر.\n
       5. حضّري في هذا الوقت صلصة البيتزا.\n
       6. صلصة البيتزا المكوّنات بصلة صغير مقطّعة.\n
       7. ملعقتان كبيرتان زيت زيتون.\n
       8. ثلاث حبات من الطماطم.\n
       9. فلفل رومي أو حار أحمر اللون.\n
       10. نصف ملعقة صغيرة من السكر. رشة ملح و فلفل أسود.\n
       11. ملعقتان كبيرتان من الكاتشاب. طريقة التحضير قطّعي البصلة وقلّبيها في الزيت وأضيفي الطماطم مع الفلفل الحلو أو الحار حسب الرغبة غطّي المزيج قليلاً حتى تنضج المكوّنات.\n
       12. أضيفي الملح، والفلفل الأسود، ورشة سكر والقليل من الكاتشاب أو ربّ الطماطم أو يُمكنك خلط الاثنين معاً.\n
       13. اتركي المزيج حتى يجفّ ولاتستخدميه سائلاً لأنه كما سبق أن ذكرنا يصعّب نضوج البيتزا في هذه الحالة.\n
       14. اتركي الصلصة حتى تبرد ولا تضعيها وهي ساخنة على العجينة.\n
       15. افردي العجينة وبعد أن تبرد الصلصة ووزّعيها على العجينة وأضيفي المكوّنات الأخرى التي ترغبين بها ومن ثم أدخليها للفرن المُسخّن مسبقاً.\n
    </string>

    <string name="Inverted">المقلوبة الفلسطينية</string>
    <string name="Ingredients_Inverted"> دجاجة واحدة حجمها متوسط ومقطعة إلى أربع قطع. ثلاثة أكواب من الأرز. ثلاث حبات من بطاطا. حبتان من الباذنجان. حبة واحدة من الزهرة. بصلة واحدة مقطعة إلى مربعات. ورقة واحدة من ورق الغار. ملعقتان كبيرتان من الملح. عود قرفة. ملعقة صغيرة من البهارات المشكلة. ملعقة واحدة صغيرة من القرفة الناعمة. ملعقة صغيرة واحدة من الهال المطحون. ملعقة واحدة صغيرة من الكاري. ملعقة كبيرة واخدة من الزيت النباتي. ماء لسلق الدجاج.</string>
    <string name="way_Inverted"> افرمي البصل وضعيه في قدر على الناء، ضعي فوقه ملعقة من الزيت النباتي، ثم قلبيه جيداً وأضيفي الدجاج، ثم قلّيه جيداً. أضيفي عود القرفة، وورقة الغار، وملعقة القرفة، ثم ضعي الماء حتى يغمر الدجاج، واتركيها على النار حتى تنضج. بعد نقع الأرز لمدة نصف ساعة، صفيه جيداً من الماء، وضعي عليه البهارات الباقية وملعقتين من الملح. اقطعي البطاطا دوائر ثم اقليها، وذلك أيضاً بالنسبة للباذنجان والزهرة، بحيث نقطعها ونقليها. أخرجي الدجاج من المرق بعد نضجه، وصفيها من البهارات ثم اقليها. أحضري قدر واسع، ثم ضعي القليل من الأرز المبهر في القاع، ثم ضعي قطع الدجاج المقلية، ثم بطاطا ثم الزهرة، وضعي ما تبقى من الأرز فوق المكونات، ثم اسكبي كمية من مرق الدجاج بعد تصفيته من البهارات حتى تغمري الأرز كله. ضعي القدر على النار، وعندما تغلي ويبدأ الأرز بامتصاص المرقة قومي بتخفيف النار إلى أقل درجة، واتركيها حتى تنضج. اقلبي القدر في صينية كبيرة، ثم اتركيها لمدة عشر دقائق وهي مقلوبة، ثم قومي برفع القدر وقدميها ساخنة.</string>


    <string name="suncel">السنيتشل</string>
    <string name="Ingredients_suncel">  صدر دجاج من غير عظم . بقسماط . سمسم غير محمص . 2 بيض . رشه ملح . زيت نباتي</string>
    <string name="way_suncel">يفضل ان تكون الشرائح جاهزة من قبل البائع . تغسل بالطحين وعصر ليمونه حتى تصبح رائحتها مقبولة .
يتم تجهيز القسمات هناك مكنة مخصصة تقوم بطحن القسماط حتى يصبح ناعما مثل مفرمة اللحمه او بالامكان احضار القسماط وطحنه بالهون ولكن ستأخذ جهد ووقت .
ويوضع القسماط فى طبق وايضا طحين فى طبق وتضرب بيضة فى طبق ثالث .
وبعد تجهيز شرائح الحبش او الدجاج ويفضل ان تكون حبش لان طعمها الذ وبعد تتبيلها بالبهارات والملح والخل والفلفل الاسود يتم عمل التالى .
اولا تؤخذ الشريحو وتقلب فى صحن البيض ومن ثم تقلب فى صحن القسماط المطحون وحتى تصبح الطبقة الخارجية للشريحه مسقولة بالقصمات ومن ثم الى الطحين بنفس العملية .
والى مقلاية الزيت بحيث تكون كمية الزيت تغطى الشريحة تقريبا .
ولا تأخذ اكثر من 7 دقائق حتى تستوى
</string>
    <string name="pastawithbalsamic">المعكرونة بالبشاميل</string>
    <string name="Ingredients_pastawithbalsamic">٥٠٠ جرام مكرونة مقصوصة . ٣ ملعقة كبيرة دقيق . ١ لتر لبن . ١ ملعقة كبيرة سمن أو زبد . ٢٥٠ جرام لحم مفروم (معد كعصاج) . ٢ ملعقة كبيرة جبن مبشور مشكل</string>
    <string name="way_pastawithbalsamic">في إناء على النار، سخني السمن حتى يقدح.
أضيفي الدقيق و قلبيه لمدة ٢-٣ دقائق . إحرصي ألا يصبح لونه بني.
أضيفي اللبن تدريجيا مع التقليب المستمر حتى يتماسك قوام الخليط.
أضيفي الجبن وقلبيه ثم إرفعي الإناء من على النار.
لعمل الصينية:
سخني الفرن.
أعدي المكرونى حسب إرشادات العبوة.
في صينية فرن كبيرة، ضعي نصف المكرونة مفرودة.
إفردي العصاج و فوقه قليل من البشاميل.
ضعي باقي المكرونة و غطيها بباقي البشاميل.
ضعيها في الفرن لمدة ٣٠ دقيقة.
قدميها ساخنة.</string>

    <string name="BiryaniChickenRice">رز برياني دجاج</string>
    <string name="Ingredients_BiryaniChickenRice">3 أكواب رز بسمتي حبة طويلة .
ملعقه ملح مع كمية كافية من الماء لنقع الأرز .
2 ملعقة سمنة .
2 ملعقة زيت .
1 بصل مفروم وسط .
ملعقه زنجبيل طازج .
ملعقه ثوم مفروم .
1 عود قرفه .
4 حبة لومي (ليمون مجفف) .
3 اوراق من ورق غار .
3 حبات هيل .
3 حبات قرنفل .
كيلو دجاج منزوع الجلد .
2 حبة بندوره مقشره ومفرومه وسط .
ملعقه كزبره مجفف .
ملعقه بابريكا حلو .
ملعقه كمون .
ملعقه كركم .
0.25 ملعقة قرفه مطحون .
ملعقه بهارات مشكله .
ملعقه ماجي خضار .
ملعقه ملح .
كوب لبن .
ملعقه رب البندوره .
لترين ونص ماء مغلي .
ملعقه ملح .
3 ملاعق زيت .
ملعقه ماء زهر .
رشة من زعفران أو ملون طعام .
كوب ماء مغلي .
حلقات البصل القلي لون ذهبي .
لسلق الأرز .
2 ملعقة زيت .
مكسرات مقليه</string>
    <string name="way_BiryaniChickenRice">ينقع الأرز في الماء ولملح لمدة ساعة

في طنجره على نار نضع السمنه والزيت والبصل ونقلب ثم نضع الزنجبيل و ثوم ونقلب دقيقتين ثم نضع عود قرفة و لومي و ورق غار و قرنفل و هيل ونقلب إلى ان تذبل المكونات

نضع الدجاج ونقلب ثم نضع البندوره و كزبره و بابريكا و كمون و كركم و قرفه مطحونه و بهارات مشكله و ماجي و ملح ومنقلبهن مع بعض بعض ليستوا الدجاج شوي منحط البن و رب البندوره منقلب شوي ومنحط ماء مغلي نغطيها وتتركها تنضج لمدة 45 دقيقة تقريبن على نار هادئة

في طنجره ثاني على نار نضع الماء مع الملح وزيت ثم نضع الأرز المنقوع والمغسول وتخلط وتتركها تنضج لمدة 7 دقائق فقط ثم نصفيها من الماء الذائد


في طنجره ثلاثة نضع زيت ونص كمية الأرز ونضع عليهم الدجاج مع المرقه ثم نضيف كل الكميه الأرز الباقية ثم نخلط ماء الزهر مع زعفران أو ملون.. ونضعهم فوق الأرز وتغطيها وتتركها تنضج لمدة 15 دقيقة تقريبن على نار هادئة


عندما تنضج تسكب في طبق التقديم وتزين بي المكسرات المقلية ولبصل المقلي على شكل حلقات كتير طيب معها ورشه بقدونس (اختياري)</string>

    <string name="crepewithnutella">الكريب بالنوتيلا</string>
    <string name="Ingredients_crepewithnutella">كأس واحد من الدقيق المنخول. بيضتان. كأس وربع من الحليب السائل. ملعقة كبيرة من السكر. ثلث كأس من زيت الذرة. معلقة صغيرة من الفانيلا رش صغيرة ملح. للدهن نحتاج إلى شوكولاتة النوتيلا</string>
    <string name="way_crepewithnutella">في وعاء اخلطي المكوّنات الجافّة معاً، حي ثنقوم بوضع الطحين، والسكر، والملح، والفانيلا. أضيفي إلى الخليط الجافّ البيض، والزيت، مع خفق الخليط بالخفّافة اليدويّة، ومن ثمّ إضافة الحليب تدريجياً مع الاستمرار بالتحريك حتّى تحصلي على خليط سائل نوعاً ما، وضعي الخليط بالثلاجة نصف ساعة على الأقلّ. على النار ضعي مقلاة لا تلتصق كالتيفال مثلاً، ومن ثمّ ضعي قليلاً من المزيج وحرّكي المقلاة على شكل دائرة لتتكوّن لديك دائرة من الكريب، وتصبح رقيقة، وعندما تصبح حواف العجينة قريبة من اللون الأشقر اقلبيها على الوجه الآخر. أضيفي النوتيلا واهنيها على وجه الكريب، ثمّ اطوي النصف الآخر، وارفعيها على النار، وتقدّم ساخنة.</string>

    <string name="chase_cake">التشيز كيك </string>
    <string name="Ingredients_chase_cake">ثلاث علب من البسكويت السادة. علبتان من جلي الفراولة، أو أيّ نكهةٍ أخرى مفضّلة. عشر حبّات من جبنة الكيري. أصبع واحد من الزّبدة متوسّطة الحجم. نصف كوب من الماء الدافئ. علبة واحدة من الحليب المكثّف. علبة واحدة من الكريمة. جيلاتين بودرة
</string>
    <string name="way_chase_cake"> كسّري البسكويت بشكلٍ جيّد حتّى يصبح ناعماً كالفتات. جهّزي صينيّة التشيز كيك، لتكون بمقاس 20 سم تقريباً، ويمكنك استخدام صينيّة عاديّة بعد تبطينها إذا لم تكن متوفّرةً لديك الصينيّة الخاصة بالتشيز كيك. افردي البسكويت والزّبدة المذابة بالتساوي في الصينيّة، وارفعي الأطراف جيّداً. ضعي الصينيّة في الثلّاجة لمّدة ساعة تقريباً حتّى تتجمّد . أضيفي في وعاءٍ جانبيّ ملعقتان من مسحوق الجيلاتين، وربع كوبٍ من الماء، وقلّبيهما بشكلٍ جيّد حتّى يمتصّ الجيلاتين الماء ويتجمّد. ضعي ربع كوب من الماء المغلي على النّار واتركي الجيلاتين داخله حتّى يذوب بشكلٍ جيّد، واتركيه حتّى يبرد. اخلطي في وعاءٍ خاص الجبنة، والكريمة، والحليب باستخدام المضرب الكهربائيّ، واخفقيها بشكلٍ جيّد، وضعي عليها بشر البرتقال أو الليمون أو اليوسفي (المندلينا)، وضعي الجلاتين الدافئ واخلطي جميع المكوّنات بشكلٍ جيّد. أضيفي الكريمة إلى الخليط، وقلّبيها باستخدام ملعقة الخشب. ضعي الخليط فوق البسكويت، واتركيه في الثلّاجة لمدّة 6-8 ساعات. جهّزي الجلي؛ عن طريق إضافة عبوتين منه إلى كوبين من الماء الدافئ على النّار حتّى يغلي تماماً، ومن ثمّ ضعيه في الثلّاجة. صبّي الجلي على وجه التشيز كيك، وقومي بإدخاله إلى الثلّاجة حتّى يتجمّد. ارفعي ورق الزّبدة من التشيز كيك عند تجمّد الجلي. زيّني التشيز كيك بالكريمة والفواكة .</string>

    <string name="thenescafecake">كيكة النسكافيه </string>
    <string name="Ingredients_thenescafecake">باكيت واحد كبير من البسكويت السادة. علبة واحدة من القشطة الجاهزة. كوب واحد من الحليب الطازج أو المبستر. نصف كوب من السكر الخشن. ملعقة صغيرة من الفانيلا. مئة جرام من اللوز المطحون بشكل خشن، للتزيين. ملعقتان كبيرتان من النسكافيه الباودر. ربع كوب من النسكافيه السائلة المخلوطة بالماء أو الحليب، لتغطيس البسكويت. باكيت من الكريما الجاهزة.</string>

    <string name="way_thenescafecake">اخفقي كل من الحليب، والنسكافيه البودرة، والقشطة، والسكر، والفانيلا، والكريما، في الخلاط الكهربائي إلى أن تتداخل المكوّنات وتكون مزيجاً متجانساً، ثم ضعيه في الثلاجة لمدة تتراوح من 20 إلى 30 دقيقة حتى يبرد تماماً. اخلطي قليلاً من الماء والسكر وضعيهما على نار هادئة، واستمري في التحريك حتى يصبح لون السكر ذهبيّاً ويصبح بشكل كراميل، ثم أضيفي اللوز المجروش وحرّكي جيداً إلى أن يمتزج الخليط، ثم ارفعيه عن النار واسكبيه على ورق القصدير المدهون بالزبدة او بزيت الذرة كي لا تلتصق واتركيه حتى يبرد. ابدئي بتغطيس البسكويت في وعاء النسكافيه السائل والذي تم خلطه بالماء أو الحليب، ثم صفي قطع البسكويت وصفيها بشكلٍ متراصٍ في صينية زجاجية من البايريكس، حتى تغطي الطبقة السفلية تماماً بالبسكويت. أخرجي خليط الكريما من الثلاجة وضعي كمية منه فوق البسكويت وافرديها جيداً. كرري تغطيس قطع جديدة من البسكويت وضعيها فوق خليط الكريما، وهكذا حتى تشكلي أكثر من طبقة. أعيدي الصينية إلى الثلاجة لكي تبرد لساعات. كسّري اللوز المخلوط بالسكر إلى قطع صغيرة جداً ثم رشيها فوق الكيكة لإضفاء شكلٍ جميل، ثم قدميها باردة للضيوف.</string>

    <string name="ornamentsofthemarshmallow">حلى المارشميلو</string>
    <string name="Ingredients_ornamentsofthemarshmallow">علبة من البسكويت السادة. نصف أصبع من الزبدة. الطبقة الثانية: كيس من المارشميلو. الطبقة الثالثة: كوب من كريمة الخفق. ستّ حبات من جبن كيري. نصف كوب من السكر المطحون بودرة</string>
    <string name="way_ornamentsofthemarshmallow">نطحن البسكويت حتى يصبح ناعماً جداً، ثم نذوّب الزبدة ونمزجهما معاً، ونرص المزيج في أكواب. نرصّ حبات المارشميلو في الأكواب بطريقة مرتبة. نجهّز الطبقة الثالثة عن طريق وضع الكريمة في الخلاط الكهربائي، ثم نضيف السكر ونخلط حتى يذوب تماماً. نضيف حبات جبنة الكيري، ونتابع الخفق حتى يتكاثف المزيج ثم نصبه فوق طبقة المارشميلو. نكرر الخطوات السابقة حتى تكون طبقة الكريمة هي الأخيرة على السطح. ندخلها إلى الثلاجة حتى تتماسك تماماً ثم نقدّمها. نزيّنها ببرش الشوكولاتة أو أيّ نوع من المكسرات.</string>

    <string name="cookbad">كوكباد</string>
    <string name="Ingredients_cookbad">علبة بسكويت التيراميسو
علبة قشطة نستلة
علبة كريم شانتيل
علبة جبن كيري
كوب سكر بودرة
كوب ماء مذوب فيه ملعقة كبيرة نسكافيه
برش شوكولا او كاكاو بودرة</string>
    <string name="way_cookbad">تغطس حبات البسكويت بالنسكافيه و ترص في طبق التقديم

تخفق باقي المواد حتى تتكاثف جيدا ما عدا الكاكاو

تضاف طبقة من كريم فوق طبقة البسكويت

تضاف طبقة اخرى من البسكويت

طبقة كريم

ينثر الشوكولا او الكاكاو على الوجه

تترك غي البراد مدة اقلها ساعتين لتبرد و تجمد</string>

    <string name="arabicicecream">البوظة العربيّة بنكهة المستكة والفستق الحلبي</string>
    <string name="Ingredients_arabicicecream">ستمئة مليلتر من الحليب السائل (كامل الدّسم). نصف كوب فستق حلبي مُقشّر (ننقعه في الماء لمدّة ساعة). نصف كوب من السكر (حسب الذوق). نصف ملعقة صغيرة من المستكة. أربع ملاعق كبيرة من بودرة السحلب. كوب ونصف من الكريمة (فريش كريم). ملعقتان كبيرتان من ماء الورد. </string>
    <string name="way_arabicicecream">نضع الحليب في قِدر سميك القاعدة على نار هادئة ونتركه حتى يغلي، ثمّ نرفع الحليب عن النار ونتركه جانباً حتى تعتدل درجة حرارته. نفرم حبّات الفستق فرماً خشناً، ونضعها في وعاء. نأخذ القليل من الحليب الفاتر ونذوّب به المستكة ونتركها جانباً حتى نستخدمها. نعيد الحليب على نار متوسّطة الحرارة، ونتركه حتى يبدأ بالغليان، ثمّ نضيف مسحوق السّـلحب بالتدريج وبشكل بطيء مع التحريك المستمر حتى لا يلصق بقاع القدر. نضيف السكّر إلى خليط الحليب ونحرّكه باستمرار حتى يذوب جيّداً. نأخذ المستكة التي أذبناها ونحرّكها لنتأكّد من ذوبانها بشكل كامل ونضيفها لمزيج الحليب، ومن الأفضل تصفيتها كي لا تنزل الأجزاء الصلبة منها. نُضيف الكريمة، وماء الورد، والفستق الحلبي للخليط ونحرّك جيّداً، ونرفع القدر مباشرةً عن النار ونتركه جانباً حتى يبرد تماماً. نضع المزيج في محضّرة البوظة أو إذا لم تتوفّر نُحضر وعاءً معدنيّاً، ومن الأفضل أن يكون من الحديد ونضع فيه الخليط ونضعه في الفريزر. نخرج الخليط بعد أن يجمد جزئيّاً (تقريباً بعد نصف ساعة)، وسوف نلاحظ أنّ الأطراف قد جمدت فنخفقه بخفّاقة معدنية ليصبح القوام كريميّاً، ثمّ نعيده للفريزر، ونكرّر هذه العمليّة لأربع أو خمس مرّات حتى نحصل على قوام البوظة. نضع البوظة بعد أن تجهز في علبة محكمة الإغلاق ونحتفظ بها في الفريزر لحين تناولها.</string>

    <string name="cocktail">كوكتيل بالثلج والكريمة</string>
    <string name="Ingredients_cocktail">واكه منوّعة. مكعبات من الثلج. كريمة بيضاء.</string>
    <string name="way_cocktail">يمكن إعداد هذا الكوكتيل بطريقتين: تقطيع الفواكه قطع بحجم صغير، وفرم الثلج في الخلاط أو برشه، بحيث تُخلط الفواكه المُقطعة مع الثلج وتُوضع في صحن التقديم، ومن ثمّ تُزين بملعقة أو اثنتين من الكريما وتُقدّم. خلط الفواكه المُقطّعة في الخلاط مع إضافة مكعبات الثلج، ثمّ تُسكب في أكواب التقديم وتُزيّن بالكريما.</string>

    <string name="carob">الخرّوب</string>
    <string name="Ingredients_carob">كوبان من السكر. لتران من الماء الدافئ.</string>
    <string name="way_carob">اخلطي الخرّوب جيّدا مع السكّر في قدر مُتوسّطة الحجم، لكن بشرط أن يكون مانع للالتصاق، ثمّ حمّصيه في إناءٍ متّسع على نارٍ هادئة حتّى يتكرمل السكّر من ربع إلى نصف ساعة. أضيفي الماء واتركيه يغلي لمدّة 20 دقيقةً على نارٍ هادئة. استخدمي شاشيّةً مطويّةً (مزدوجةً) لتصفيته، ثم أضيفي إلى التّفل لترين ونصف من الماء، واتركيه يغلي لمدّة 20 دقيقةً أخرى، وقومي بعمليّة الترشيح (التصفية) مرّةً ثانيةً. عبّئي النّاتج في زجاجاتٍ نظيفة قبل أن يبرد وأغلقيها جيّداً، ولا تضعيها في الثلّاجة حتى تصبح بدرجة حرارة الغرفة، ثم برديّها. لا يجب الالتزام بالكميّة؛ حيث يمكن تقليل أي كميّة تريدينها وستنجح الطّريقة أيضاً</string>

    <string name="hibiscus">الكركديه</string>
    <string name="Ingredients_hibiscus">كوبان من أوراق الكركديه. لتر من الماء البارد. كوبان من السكر، ويمكن زيادة الكميّة حسب الرّغبة.</string>
    <string name="way_hibiscus">نضع أوراق الكركديه في وعاء عميق وكبير، ثمّ نضيف كميّة من الماء المغلي بحيث تغمر الأوراق تماماً. نغطّي الوعاء ونتركه حتى ينقع لمدّة ساعتَين أو ثلاث. الآن نبدأ بتصفية عصير الكركديه، والتخلّص من الأوراق. نضع عصير الكركديه في وعاء آخر نظيف، ثمّ نُضيف كميّة من الماء البارد. نضيف السكّر، ونحرك جيداً حتى يذوب تماماً. نضع عصير الكركديه في الثلاجة إلى حين استخدامه.</string>

    <string name="cappuccino">الكابتشينو</string>
    <string name="Ingredients_cappuccino"> كوب من القهوة سريعة التحضير. كوب سكر يفضّل طحنه لضمان ذوبانه عند الخلط. كوب ماء. كوب حليب.</string>
    <string name="way_cappuccino">ضع الماء والقهوة سريعة التحضير والسكر في وعاء عميق، واخلط المكونات بالخلاط حتّى يتحوّل المحلول لخليط ثقيل القوام أشبه ما يكون بالكريمة، حيث لو تمّ قلب الوعاء لن تسقط المكونات منه، وبذلك تكون قد وصلت للهدف. ضع الخليط في وعاء بلاستيكي وتأكّد من إغلاق الوعاء بإحكام، وضع الوعاء لمدة ساعة في الثلاجة قبل الاستعمال، ويمكنك أن تضعه بعد ذلك في الفريزر للمرات القادمة. ضع الحليب في قدر على النار حتى يغلي، ثم قم بخلط الحليب خفاق البيض الكهربائي (أو اليدوي)، ليدخل الهواء في الحليب فتتشكّل الرغوة البيضاء والتي ستوضع مع الرغوة البنية التي صنعناها سابقاً. أخرج العلبة المغلقة من الثلاجة، وجهّز الأكواب الخاصّة بالتقديم، ثم ضع معلقة من المادة المخفوقة في العلبة، (هذه المادة تكون منفصلة كطبقتين في حال وضعتها بالفريزر لكن غير متجمدة)، فحاول أخذ ملعقة عامودياً لتأخذ من الطبقة الفاتحة والطبقة غامقة اللون. ضع الحليب فوق المادة المخفوقة بشكل بطيء، ثم أضف رغوة الحليب لصنع شكل برغوة بيضاء وبنية، وإن أردت يمكنك استخدام السكر المحروق (من علبة الكريم كارميل) ورسم شكله بالسكر. استمتع بفنجان الكابتشينو المنزلي الخاص بك.</string>

    <string name="chocolate">الهوت تشوكلت الساخن</string>
    <string name="Ingredients_chocolate">كوب ونصف حليب
1/2 كوب كريما
2 ملعقة صغيرة سكر بودرة
1/2 ملعقة صغيرة قهوةسريعة الذوبان
225 غ شوكولا داكنة (70%) مقطعة
كريما مخفوقة للزينة


5 دقائق فقط: تشيز كيك الهوت شوكليت</string>
    <string name="way_chocolate">في قدر على نار متوسطة ضعي الحليب، الكريما، السكر والقهوة وحركي حتى يسخن المزيج جيداً.
إنزعي القدر عن النار وضعي الشوكولا الداكنة وحركي حتى تذوب كلياً.
قدمي الهوت شوكليت الفرنسي ساخن مع ملعقة من الكريما المخفوقة.</string>

    <string name="hotchocolateinpalau">شوكولاتة ساخنة بالاوريو</string>
    <string name="Ingredients_hotchocolateinpalau"> ثماني حبات من بسكويت أوريو. كوبان من الحليب. نصف كوب من الحليب المركز. ملعقتين كبيرتين من بودرة الكاكاو غير المحلى</string>
    <string name="way_hotchocolateinpalau">اطحن بسكويت الأوريو وضعه في وعاء لحين الحاجة إليه. اسكب الحليب في قدر، ثمّ أضف إليه الحليب المركز، والكاكاو مع التحريك المستمر حتّى يذوب. أضف البسكويت المطحون وحرك المزيج جيداً. ضع المزيج على النار حتّى يسخن. اسكب المزيج في اكواب التقديم، وزينه بالكريمة المخفوقة، وقدمه ساخنا.</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="ok">ok</string>
</resources>
